同親特朗普對話良好真係無乜好下場

啱啱同塔利班簽完 第二日就打9佢

到底大家撐唔撐港台

幾時